AMD chipset driver

ASUS個EZ update叫我update AMD chipset driver (5.12.0.31), 喺咪最好唔理用番AMD自己website果個？Thx

用 amd 官方最新